{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_080274",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "삼대도매횟집"
    },
    "text": "うちの町を代表する本物のおいしい店は営業時間が多様だ。 祝日には14:00から営業を開始し、23:59まで営業している。 包装と配達は2時から可能で、ホール営業は3時から始まる。 日曜日と土曜日は祝日と同様に14:00から営業している。 メニューから見てみよう。 刺身の盛り合わせは小、中、大の大きさでそれぞれ30,000ウォン、45,000ウォン、60,000ウォンで包装および配達が可能だ。 高級熟成刺身の盛り合わせは小、中、大の大きさにそれぞれ40,000ウォン、60,000ウォン、80,000ウォンで包装および配達が可能だ。 クロソイの辛味スープは15,000ウォン、クロソイは15,000ウォンで、お客様は様々な選択ができる。 また、熱焼き2匹は5,000ウォンで価格が非常に安い。 メウンタンは小、大の大きさにそれぞれ5000ウォン、8000ウォンで構成されている。 刺身の天ぷらは15,000ウォンで注文できる。 最後に大ブリは値段が高い方だ。 小、中、大の大きさにそれぞれ50,000ウォン、70,000ウォン、90,000ウォンだ。 毎週月曜日は休みなので、この日は店を訪問しないようにしなければならない。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店はいつ営業していますか？",
            "answer": "祝日には14:00から営業を開始し、23:59まで営業しています。また、土曜日と日曜日も14:00から営業しています。"
        },
        {
            "question": "お店の営業時間は何時からですか？",
            "answer": "包装と配達は2時から可能で、ホール営業は3時から始まります。"
        },
        {
            "question": "刺身の盛り合わせの大きさと価格はどのようになっていますか？",
            "answer": "刺身の盛り合わせは小、中、大の大きさでそれぞれ30,000ウォン、45,000ウォン、60,000ウォンで包装および配達が可能です。"
        },
        {
            "question": "高級熟成刺身の盛り合わせはどのような大きさと価格ですか？",
            "answer": "高級熟成刺身の盛り合わせは小、中、大の大きさにそれぞれ40,000ウォン、60,000ウォン、80,000ウォンで包装および配達が可能です。"
        },
        {
            "question": "クロソイの辛味スープとクロソイの値段はどのくらいですか？",
            "answer": "クロソイの辛味スープは15,000ウォンで、クロソイは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "熱焼き2匹の値段はどのくらいですか？",
            "answer": "熱焼き2匹は5,000ウォンで非常に安い価格です。"
        },
        {
            "question": "メウンタンの大きさと価格はどのようになっていますか？",
            "answer": "メウンタンは小、大の大きさにそれぞれ5000ウォン、8000ウォンで構成されています。"
        },
        {
            "question": "刺身の天ぷらの価格はいくらですか？",
            "answer": "刺身の天ぷらは15,000ウォンで注文できます。"
        },
        {
            "question": "大ブリの大きさと価格はどのようになっていますか？",
            "answer": "大ブリは小、中、大の大きさにそれぞれ50,000ウォン、70,000ウォン、90,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "お店は毎週月曜日に営業していますか？",
            "answer": "いいえ、お店は毎週月曜日は休みですので、この日は店を訪問しないようにしてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 489
    }
}